認真問，今日要返工嘅點解要𨳒林鄭唔𨳒你自己公司老闆？

個個𨳒林鄭，你自己老闆唔𨳒？

屌哂

負評嘅係老闆啦一定

個個都唔屌 淨係屌你老母

你係咪傻㗎？𨳒你老母！𨳒埋你老婆！

嬲呀？屌你老母

我點會嬲弱智人士呀